# GPASTE RELOADED
# This file is put in the public domain.
# feuerfuchs, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpaste-reloaded@feuerfuchs.eu 2.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-27 14:39-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-13 23:37+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. GPasteNewItemDialog.js:53
msgid "Please enter the text you want to add to the current history:"
msgstr "請輸入要新增至目前歷史記錄的文字："

#. GPasteNewItemDialog.js:59 GPasteNotInstalledDialog.js:32
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. GPasteNewItemDialog.js:63
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. GPasteNotInstalledDialog.js:27
msgid ""
"GPaste is not installed. Please install the necessary packages and then "
"restart Cinnamon for this applet to start working."
msgstr ""
"尚未安裝 GPaste。請安裝所需套件後，重新啟動 Cinnamon 以啟用這個小程式。"

#. GPasteSearchItem.js:34
msgid "Type to search..."
msgstr "輸入以搜尋..."

#. applet.js:73
msgid "[GPaste is not installed]"
msgstr "[尚未安裝 GPaste]"

#. applet.js:109
msgid "GPaste clipboard"
msgstr "GPaste 剪貼簿"

#. settings-schema.json->gpaste-settings->description
#. applet.js:115 applet.js:153
msgid "GPaste Main Program"
msgstr "GPaste 主程式"

#. applet.js:120
msgid "Select History"
msgstr "選擇歷史記錄"

#. applet.js:129
msgid "Track clipboard changes"
msgstr "追蹤剪貼簿變動"

#. applet.js:137
msgid "(Empty)"
msgstr "（空白）"

#. applet.js:140
msgid "(No results)"
msgstr "（沒有結果）"

#. applet.js:145
msgid "New item"
msgstr "新增項目"

#. applet.js:148
msgid "Empty history"
msgstr "清空歷史記錄"

#. applet.js:471
msgid "Do you really want to empty the current history?"
msgstr "確定要清空目前的歷史記錄嗎？"

#. metadata.json->description
msgid "Instantly access and manage your clipboard history."
msgstr "立即存取並管理剪貼簿歷史記錄。"

#. metadata.json->name
msgid "GPaste Reloaded"
msgstr "GPaste Reloaded"

#. settings-schema.json->shown-entries->description
msgid "Shown entries"
msgstr "顯示的項目"

#. settings-schema.json->always-show-icon->description
msgid "Show tray icon, even when the applet is not in use"
msgstr "即使未使用這個小程式也顯示系統列圖示"

#. settings-schema.json->display-track-switch->description
msgid "Display 'Track clipboard changes'"
msgstr "顯示 [追蹤剪貼簿變動]"

#. settings-schema.json->display-new-item->description
msgid "Display 'New item'"
msgstr "顯示 [新增項目]"

#. settings-schema.json->display-searchbar->description
msgid "Display search bar"
msgstr "顯示搜尋列"

#. settings-schema.json->display-gpaste-ui->description
msgid "Display 'GPaste Main Program'"
msgstr "顯示 [GPaste 主程式]"

#. settings-schema.json->display-empty-history->description
msgid "Display 'Empty history'"
msgstr "顯示 [清空歷史記錄]"

#. settings-schema.json->key-bindings->description
msgid "Key bindings"
msgstr "快速鍵綁定"

#. settings-schema.json->kb-show-history->description
msgid "Show history"
msgstr "顯示歷史記錄"

#. settings-schema.json->other->description
msgid "Other"
msgstr "其他"
